最憎廢老用乜emoji ?

👈👉☝️👆👇👀👏呢d 濕鳩emoji

🖕🏻

😅😅😅😁😄😃

👉🏻👌🏻

👌

hj兩q👉🏻👊🏻👉🏻👊🏻

😭😂😅

😄

🙂

廢老用emoji就係原罪😝

1️⃣2️⃣3️⃣4️⃣🆗呢啲真係好無謂

感恩🙏

惜福🙏

屌笑左 搵到個emoji出黎都打完個字

🈶🈚🉐🈹🍌